HTTPS:
git clone https://bitbucket.org/magzhanov/zhcm_hap_650.git

SSH:
git clone git@bitbucket.org:magzhanov/zhcm_hap_650.git

URL:
https://bitbucket.org/magzhanov/zhcm_hap_650/src/master/

HRD - Файлик с destination на никелевский HRD для webIde ( деплой всего проекта целиком, когда надо создать новые файлы в BSP или новую BSP (